國際戰線］德國University of Münster學生會發聲明

德國University of Münster學生會發聲明

十二月頭University of Münster political science嘅學生邀請咗我地去做咗一個sharing，大約講下香港抗爭半年所發生嘅事，人權狀況等等，之後佢哋學生會發咗個聲明去支持香港人。為香港人，為民主發聲。

英文version如下，唔好意思係google translate，但應該都睇得明

Urgency Solidarity with the demonstrating students in Hong Kong: For democratic self-government and as universities everywhere against any state violence to a peaceful and improved Hong Kong

The student parliament of the University of Münster shows solidarity with all students in Hong Kong who are fighting for a peaceful, open democratic society and protesting peacefully. These peaceful protests should not be recognized as riots, but as democratically legitimate demonstrations. This means that the violence of the police and protesters must be put to an end, the police violence must be clarified and all crimes must be prosecuted. Furthermore, universal full electoral law should be implemented in all state institutions, from university to parliament.

In addition, in line with grassroots democracy and non-violence, the student parliament demands:

• A scientific and reflective examination of democratic processes and various forms of protest in teaching and research!

• The clear enforcement of the freedom of science at German and Chinese universities, so that Chinese scientists who do research on China are not influenced in their actions and may also criticize!

62nd student parliament of the University of Münster resolutions of the 13th session

• The critical discussion and thematization of the violently restricted right of self-determination by university rectors of German universities in cooperation talks with Chinese universities and existing "partner universities".

• A room at the universities for Hong Kong students to organize for their needs and demands for a democratic society. In addition, full legal and diplomatic support and solidarity of the university management with the critical students from Hong Kong and mainland China. It must be ensured that students from Hong Kong and mainland China can study, research and teach without threats and hostility, this should guarantee the university management.

----------------------------------------------------------------------------
唔好意思，最後想宣傳下，因為離個target仲差好遠。

眾籌Link:

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

光復香港
時代革命

既然google translate
做咩唔translate做中文

自推，順便宣傳

眾籌Link:

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

轉中文我怕真係睇唔明

有道理

求置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

推

Psuhn

自推

Push

用字好左傾

修改完就睇得明

修改個google translate?

google translate成中文再執一執

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

推呀

Vielen Dank

gerne

可唔可以叫間學校俾翻Hong Kong呢個option人揀 唔想被迫揀支那

全德國都係咁，台灣就有得揀香港就冇，對佢哋嚟講除咗本護照唔同根本就當香港完全係支那